放唔放曬啲人民幣佢？

兩年前俾左$6000港紙（對返人民幣）老母去投資，聽老母講我宜家個份都有$20000港紙左右。

但宜家啲人仔跌得咁勁 ，唔攞出嚟加埋支爆我就898

放唔放曬佢好？仲係學生，有錯屌細力啲

驚鳩咩咁少

仲係19學生嚟，$20k對我嚟講已經好多

投資d 咩 可以有三倍咁多增長

20000野留返呢叫雞啦

我唔知個間係咩公司，但間野係Malaysia

$20k對我呢啲19學生已經做到好多野

投資左幾耐

人民幣肯定一路跌
因為啲人走資快過央行補倉
加上美元持續強勢
港紙同人民幣差距會催向收窄

就嚟兩年

同我都想學買股票，攞1-2k出嚟玩吓，當學吓野，有得賺少少固然好，輸左都唔肉赤 ，有錯屌細力啲

一兩千點買股票，入場費都唔得

當我無講過，自膠

轉返晒港紙先啦，你點知中國幾時玩強力外匯管制，普通人唔畀換外幣？最近匯管越收越緊大家有眼見

6000變2萬
我諗BANKER都輸9條街

應該問你老母點投資
玩咩野咁勁...

洗撚咩
你老母咁勁
你6k都變20k
你老母分分鐘做左百萬富翁

係好好升，但一跌就仆硬街 ，同埋啲錢唔可以一次就攞曬出嚟，每次攞有上限
宜家啲支幣咁低